大家睇左「契弟榜」MV未?

笑到仆街

好正,

LOOP緊！

Sze Tat Chau 癡撚線，笑死！

YOUTUBE已有

好撚好笑, 高質制作

聽緊第二次

痴撚線

終於有人唱

個屌字入心入肺

呢段好笑 d

教主:氣數盡 未能負債早脫身
鳩達:正契弟 Cut資助
鳩達:課夠數 招攬失常人
教主:但現實 四處是仇人
合唱:縱再見 亦難熱普城
鳩達:契弟 記在心
教主:契弟 叫大亨

痴撚線，食緊早餐噴左出黎

d詞堅填得好……完全表達到熱狗青城幾咁慌亂，毓民信錯契弟既心情，青山大總統既on9行為

My Radio 台慶叫毓民唱

多謝大家支持

話時話係咪william 黎

留名待笑

我開頭以為係何志光